一人一個最好聽既4字詞語

明德格物

出GPA

潛龍勿用

ching可以準備retake大中

10/10

龍顏大悅

唔撚準備

聽講真人好靚仔

係

唔撚準避

∵ LEN("出GPA") = 4
∴ "出GPA"係4字詞語

屌你老母

中六合彩

詞語=/=字母

靖狗

今朝有酒今朝醉

港獨廢青

你係邊個？

4字詞語

我安全期

支那閹狗

4字呀清

通商寬衣